各位fg小心 每年都有大量垃圾公司想請fg去揹公司d鑊

恰d fg無本錢, 想食佢地個人血饅頭消費佢揹公司上一手留低問題
做錯少少已經發哂脾氣, 但如果上一手做得咁好, 公司點會仲有咁多問題

咁樓主快啲開一堆新公司淨係請fg啦

希望你公司快d請到fg比你消費佢地